# Activité Calculer IMC et interprétation avec des fonctions imbriquées

## Explication
> Calcul de l'imc d'une personne et interprétation. On utilise deux fonctions pour le calcul imc et l'interprétation puis on utilise ces deux fonctions dans une fonction globale.


## Affichage du test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/capture_test.png)